[突發]科大捐十萬比立場新聞

本校前校監梁振英先生以官司為名，打壓異己為實，連月來狙擊多間傳媒，加上反送中抗爭時警方多次暴力對待傳媒，讓本會擔憂香港之新聞自由是否名存實亡，故決議從反送中基金捐贈十萬港元予立場新聞，守衛香港核心價值，亦呼籲各界人士慷慨解囊，助傳媒渡過難關。

推

反中大團結

科大今期出盡晒力

會唔會比人秋後算帳

真一大

科大＞hku

科大學生會，唔係科大

真係好高質.

成日話科大生唔理政治
但事實係佢地用最實際嘅銀紙介入政治
頂起無咗學聯之後嘅困境

高質到喊

立場係非弁利，壹傳媒係上市公司。

高質

之前捐左103萬
再捐十萬

科大好野 患難見真情

科大校訓
希望在於人民 改變在於抗爭

香港人...真係最靚既風景

真，一大